管理員請回應點解開post,電郵,舉報回覆你就唔覆,其他會員你就即bam(ban)?呢件ID130563呢?

專登咁排嘅點改善表達能力?

有冇諗過係你問題

條友一樣有抄人post wo

用唔同電郵內容格式都無覆過

支持井台主，連狗可恥！

佢選擇性處理好多人都有投訴過結果？

連狗笑住數緊人仔

今日都兩個重複wo

已舉報問題幾時bam有關用戶？

有冇人可以翻譯 ?

呢條友多次重複post

舉報無理過而且近日嚴重左

唔好咁痴線啦

條友搞我成年幾

用正常會話舉報無理過

咪士旦打堆字引佢覆

條友連露點圖都貼埋仲唔bam?

推到bam

55

律師信又唔post 又唔理